{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_025904",
        "source": "도서",
        "writer": "손일",
        "ISBN_ISNN": "9788962911817",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'앵글 속 지리학 (하)'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2011-12-15",
        "domain": "자연관광",
        "title": "단양군 어상천면 삼화동 낙수혈"
    },
    "text": "写真は35㎜スライドフィルムをスキャニングしたものなので状態が良くありません。この写真は落水穴のために載っています。落水穴はカルスト地形でよく見られるドリーネという地形の形です。ドリーネは凹んだ皿の形で、さまざまな大きさを持っています。雨水はくぼんだ場所から落水穴を通って抜けます。ドリーネは用式によってどんどん大きくなったり、地下の石灰窟が崩れて生成されたりします。この写真で見えるドリーネはヨンシクドリーネです。丹陽郡魚上川面大田里サムファ洞はスイカ産地として有名なところです。写真をよく見ると、ビニールで覆われた畑からスイカが見えます。韓国の代表的なスイカ産地は慶尚南道宜寧郡大山面です。スイカは乾燥した土壌でよく育つため、南江氾濫原の砂浜が最適地になりました。この地域が石灰岩の地形であるため排水が良好で、中部地方の代表的なスイカ産地として知られています。三和洞の隣の面である臨峴里には、三泰山渓谷から流れ込んだ水がポリエの形で現れます。このポリには小さいですが、地下に流れ込んだ水が湧き出て洞窟を通って抜けます。また、三和洞周辺には様々なカルスト地形が発見されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この写真はどんな地形の形をしていますか？",
            "answer": "この写真は落水穴のために載っています。落水穴はカルスト地形でよく見られるドリーネという地形の形です。"
        },
        {
            "question": "ドリーネはどのような形をしていますか？",
            "answer": "ドリーネは凹んだ皿の形で、さまざまな大きさを持っています。"
        },
        {
            "question": "どのような場所から雨水が抜けるのですか？",
            "answer": "雨水はくぼんだ場所から落水穴を通って抜けます。"
        },
        {
            "question": "ドリーネはどのように形成されるのですか？",
            "answer": "ドリーネは用式によってどんどん大きくなったり、地下の石灰窟が崩れて生成されたりします。"
        },
        {
            "question": "この写真で見えるドリーネは何と呼ばれていますか？",
            "answer": "この写真で見えるドリーネはヨンシクドリーネです。"
        },
        {
            "question": "魚上川面大田里サムファ洞は何で有名な場所ですか？",
            "answer": "魚上川面大田里サムファ洞はスイカ産地として有名なところです。"
        },
        {
            "question": "韓国で代表的なスイカ産地はどこですか？",
            "answer": "韓国で代表的なスイカ産地は慶尚南道宜寧郡大山面です。"
        },
        {
            "question": "スイカはどのような土壌で育ちますか？",
            "answer": "スイカは乾燥した土壌でよく育つため、南江氾濫原の砂浜が最適地になりました。"
        },
        {
            "question": "臨峴里にはどのような自然現象が見られますか？",
            "answer": "臨峴里には三泰山渓谷から流れ込んだ水がポリエの形で現れます。"
        },
        {
            "question": "三和洞周辺にはどのような地形が見つかりますか？",
            "answer": "三和洞周辺には様々なカルスト地形が発見されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 385
    }
}